msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: dt 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-08 10:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-08 10:38+0800\n"
"Last-Translator: Stefan <qushengfeng@gmail.com>\n"
"Language-Team: DeepTime <deeptime@qq.com>\n"
"Language: Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;_x;__\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\Phpnow\\vhosts\\chinaryx.com\\deair\\wp-content"
"\\themes\\dt-deair\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: 404.php:12
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: 404.php:15
msgid "404 &ndash; File not found"
msgstr "404 – 抱歉，您访问页面不存在！"

#: archive.php:15
msgid "Category archive: "
msgstr "分类归档："

#: archive.php:18
msgid "Tag archive: "
msgstr "标签归档："

#: archive.php:22
msgid "Author archive: "
msgstr "作者归档："

#: archive.php:25
msgid "Date archive: "
msgstr "日期归档："

#: archive.php:29
msgid "Archive: "
msgstr "归档："

#: comments.php:12
msgid ""
"This post is password protected. Enter the password to view any comments."
msgstr "这篇文章设置了密码保护，请输入密码查看该文章评论。"

#: comments.php:32
msgid "1 comment:"
msgstr "1 comment:"

#: comments.php:33
#, php-format
msgid "% comments:"
msgstr "% comments:"

#: comments.php:70
msgid "Leave a comment:"
msgstr "发表评论："

#: comments.php:77 widgets/get_in_touch.php:48
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: comments.php:82 widgets/get_in_touch.php:53
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: comments.php:90
msgid "Add comment"
msgstr "添加评论"

#: comments.php:90
msgid "Submit comment"
msgstr "提交评论"

#: comments.php:91
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: content-dt-catalog.php:32 single-dt_catalog.php:62
msgid "Price: "
msgstr "价格："

#: content-dt-catalog.php:32 single-dt_catalog.php:62
msgid "Undefined"
msgstr "未定义"

#: functions.php:5
msgid "Top Menu"
msgstr "顶部菜单"

#: functions.php:200
msgid "Details"
msgstr "Read More"

#: functions.php:258
#, php-format
msgid "%s at %s"
msgstr "%s at %s"

#: functions.php:264 functions/core/includes/metabox-functions.php:884
#: functions/modules/dt-video/setup.php:12
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: functions.php:268
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: functions.php:510
msgid "Empty page layout"
msgstr "空页面布局"

#: functions.php:516
msgid "Empty post id"
msgstr "空 post id"

#: functions.php:536
msgid "Undefined page layout"
msgstr "未定义页面布局"

#: functions.php:546
msgid "There are no such page"
msgstr "没有此页面"

#: functions.php:1931
msgid "To view this protected post, enter the password below:"
msgstr "查看受保护内容，请输入密码："

#: functions.php:1932
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: header.php:37
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "Page %s"

#: search.php:14
msgid "Search Results for: "
msgstr "搜索结果："

#: search.php:28
msgid "Nothing found"
msgstr "没有找到"

#: searchform.php:5
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: single-dt_blog.php:31
#, php-format
msgid "This article was written by %s"
msgstr "这篇文章作者是 %s"

#: single-dt_catalog.php:68
msgid "Make purchase!"
msgstr "请购买！"

#: single-dt_catalog.php:90
msgid "Related Items"
msgstr "相关信息"

#: single-dt_portfolio.php:51
#, php-format
msgid "Project %d of %d"
msgstr "Project %d of %d"

#: single-dt_portfolio.php:130 single-dt_video.php:38
msgid "Category: "
msgstr "类别："

#: single-dt_portfolio.php:159 functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:31
msgid "Related Projects"
msgstr "相关项目"

#: slider.php:115
#: plugins/shortcodes/shortcodekid/includes/slider/functions.php:158
#: widgets/slider.php:114
msgid "There are no images in the slider."
msgstr "没有图像在幻灯片。"

#: functions/core/core-init.php:40
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: functions/core/includes/core-metaboxes.php:18
msgid "Left sidebar"
msgstr "左侧边栏"

#: functions/core/includes/core-metaboxes.php:22
msgid "Right sidebar"
msgstr "右侧边栏"

#: functions/core/includes/core-metaboxes.php:27
msgid "Sidebar position"
msgstr "边栏位置"

#: functions/core/includes/core-metaboxes.php:54
msgid "Sidebar widgetized area"
msgstr "侧边栏部件区域"

#: functions/core/includes/core-metaboxes.php:122
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: functions/core/includes/core-metaboxes.php:123
msgid "No"
msgstr "否"

#: functions/core/includes/core-metaboxes.php:127
msgid "Show widgetized footer"
msgstr "显示部件页脚"

#: functions/core/includes/core-metaboxes.php:170
msgid "Footer widgetized area"
msgstr "页脚部件区域"

#: functions/core/includes/lib.php:46
msgid "no comments"
msgstr "没有评论"

#: functions/core/includes/lib.php:46
msgid "1 comment"
msgstr "1 comment"

#: functions/core/includes/lib.php:46
#, php-format
msgid "% comments"
msgstr "% comments"

#: functions/core/includes/lib.php:47
msgid "Comments closed for this post"
msgstr "已关闭这篇文章的评论"

#: functions/core/includes/lib.php:102
#: functions/modules/dt-benefits/actions.php:37
#: functions/modules/dt-catalog/actions.php:57
#: functions/modules/dt-logos/actions.php:37
#: functions/modules/dt-photoalbums/actions.php:57
#: functions/modules/dt-portfolio/actions.php:57
#: functions/modules/dt-team/actions.php:37
#: functions/modules/dt-testimonials/actions.php:37
#: functions/modules/dt-video/actions.php:37
msgid ", "
msgstr ", "

#: functions/core/includes/lib.php:186
#, php-format
msgid "Posts by %s"
msgstr "Posts by %s"

#: functions/core/includes/lib.php:938
msgid "All posts"
msgstr "全部文章"

#: functions/core/includes/lib.php:939
#: functions/core/includes/metabox-functions.php:928
#: functions/core/includes/metabox-functions.php:946 widgets/albums.php:255
#: widgets/catalog.php:208 widgets/logos.php:181 widgets/ourteem.php:184
#: widgets/photos.php:210 widgets/popular_posts.php:174
#: widgets/portfolio.php:212 widgets/testimonials.php:148
msgid "All"
msgstr "全部"

#: functions/core/includes/lib.php:951
msgid "Other posts"
msgstr "其他文章"

#: functions/core/includes/lib.php:952
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:628
#: functions/modules/dt-photoalbums/functions.php:48
#: plugins/shortcodes/shortcodekid/helpers_alpha.php:265
#: widgets/albums.php:225 widgets/catalog.php:178 widgets/logos.php:151
#: widgets/ourteem.php:154 widgets/photos.php:180
#: widgets/popular_posts.php:142 widgets/portfolio.php:182
#: widgets/testimonials.php:118
msgid "Order by ID"
msgstr "按ID排序"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:629
#: functions/modules/dt-photoalbums/functions.php:49
#: plugins/shortcodes/shortcodekid/helpers_alpha.php:266
#: widgets/albums.php:226 widgets/catalog.php:179 widgets/logos.php:152
#: widgets/ourteem.php:155 widgets/photos.php:181
#: widgets/popular_posts.php:143 widgets/portfolio.php:183
#: widgets/testimonials.php:119
msgid "Order by author"
msgstr "按作者排序"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:630
#: functions/modules/dt-photoalbums/functions.php:50
#: plugins/shortcodes/shortcodekid/helpers_alpha.php:267
#: widgets/albums.php:227 widgets/catalog.php:180 widgets/logos.php:153
#: widgets/ourteem.php:156 widgets/photos.php:182
#: widgets/popular_posts.php:144 widgets/portfolio.php:184
#: widgets/testimonials.php:120
msgid "Order by title"
msgstr "按标题排序"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:631
#: functions/modules/dt-photoalbums/functions.php:51
#: plugins/shortcodes/shortcodekid/helpers_alpha.php:268
#: widgets/albums.php:228 widgets/catalog.php:181 widgets/logos.php:154
#: widgets/ourteem.php:157 widgets/photos.php:183
#: widgets/popular_posts.php:145 widgets/portfolio.php:185
#: widgets/testimonials.php:121
msgid "Order by date"
msgstr "按日期排序"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:632
#: functions/modules/dt-photoalbums/functions.php:52
#: plugins/shortcodes/shortcodekid/helpers_alpha.php:269
#: widgets/albums.php:229 widgets/catalog.php:182 widgets/logos.php:155
#: widgets/ourteem.php:158 widgets/photos.php:184
#: widgets/popular_posts.php:146 widgets/portfolio.php:186
#: widgets/testimonials.php:122
msgid "Order by modified"
msgstr "按修改时间排序"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:633
#: functions/modules/dt-photoalbums/functions.php:53
#: plugins/shortcodes/shortcodekid/helpers_alpha.php:270
#: widgets/albums.php:230 widgets/catalog.php:183 widgets/logos.php:156
#: widgets/ourteem.php:159 widgets/photos.php:185
#: widgets/popular_posts.php:147 widgets/portfolio.php:187
#: widgets/testimonials.php:123
msgid "Order by rand"
msgstr "随机"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:637
#: functions/modules/dt-photoalbums/functions.php:54
#: plugins/shortcodes/shortcodekid/helpers_alpha.php:271
#: widgets/albums.php:231 widgets/catalog.php:184 widgets/logos.php:157
#: widgets/ourteem.php:160 widgets/photos.php:186
#: widgets/popular_posts.php:148 widgets/portfolio.php:188
#: widgets/testimonials.php:124
msgid "Order by menu"
msgstr "按菜单排序"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:644
#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:587
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:453
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:580
#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:315 widgets/albums.php:297
#: widgets/catalog.php:250 widgets/logos.php:219 widgets/ourteem.php:222
#: widgets/photos.php:248 widgets/popular_posts.php:214
#: widgets/portfolio.php:254 widgets/testimonials.php:186
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:653
#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:588
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:454
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:581
#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:316 widgets/albums.php:300
#: widgets/catalog.php:253 widgets/logos.php:222 widgets/ourteem.php:225
#: widgets/photos.php:251 widgets/popular_posts.php:217
#: widgets/portfolio.php:257 widgets/testimonials.php:189
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:847
msgid "no pictures"
msgstr "没有图片"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:849
msgid "1 picture"
msgstr "1 个图片"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:851
#, php-format
msgid "%d pictures"
msgstr "%d 个图片"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:872
msgid "Categories: "
msgstr "类别："

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:877
msgid "Date: "
msgstr "日期："

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:882
msgid "Edit this item"
msgstr "编辑此项目"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:888
msgid "Move this item to the Trash"
msgstr "将此项目移到回收站"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:890
msgid "Trash"
msgstr "回收站"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:925
msgid "Arrange by:"
msgstr "排列方式："

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:926
#: functions/core/includes/metabox-functions.php:950 widgets/albums.php:256
#: widgets/catalog.php:209 widgets/logos.php:182 widgets/ourteem.php:185
#: widgets/photos.php:211 widgets/popular_posts.php:175
#: widgets/portfolio.php:213 widgets/testimonials.php:149
msgid "Only"
msgstr "只"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:927
#: functions/core/includes/metabox-functions.php:954
msgid "All, except"
msgstr "除了"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:933
msgid "Albums"
msgstr "相册"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:938
#: functions/modules/dt-benefits/filters.php:17
#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:48
#: functions/modules/dt-catalog/filters.php:104
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:48
#: functions/modules/dt-logos/filters.php:17
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:48
#: functions/modules/dt-photoalbums/filters.php:83
#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:47
#: functions/modules/dt-portfolio/filters.php:104
#: functions/modules/dt-team/filters.php:17
#: functions/modules/dt-team/setup.php:48
#: functions/modules/dt-testimonials/filters.php:18
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:48
#: functions/modules/dt-video/filters.php:18
#: functions/modules/dt-video/setup.php:47
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:1025
msgid "You have:"
msgstr "您有："

#: functions/core/includes/metabox-functions.php:1040
#, php-format
msgid "%d categories"
msgstr "%d 类别"

#: functions/modules/dt-benefits/filters.php:7
#: functions/modules/dt-catalog/filters.php:94
#: functions/modules/dt-logos/filters.php:7
#: functions/modules/dt-photoalbums/filters.php:72
#: functions/modules/dt-portfolio/filters.php:94
#: functions/modules/dt-slideshows/filters.php:114
#: functions/modules/dt-team/filters.php:7
#: functions/modules/dt-video/filters.php:8
msgid "Thumbs"
msgstr "缩略图"

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:8
#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:9
#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:19
msgid "Benefits"
msgstr "权益"

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:10
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:10
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:10
#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:10
#: functions/modules/dt-team/setup.php:10
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:10
#: functions/modules/dt-video/setup.php:10
#: functions/modules/dt-video/setup.php:11
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:11
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:11
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:11
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:11
msgid "Add New Item"
msgstr "添加新项"

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:12
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:12
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:12
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:12
msgid "Edit Item"
msgstr "编辑"

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:13
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:13
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:13
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:13
msgid "New Item"
msgstr "新项目"

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:14
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:14
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:14
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:14
msgid "View Item"
msgstr "查看"

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:15
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:15
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:15
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:15
msgid "Search Items"
msgstr "搜索"

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:16
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:16
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:16
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:16
msgid "No items found"
msgstr "没有找到"

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:17
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:17
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:17
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:17
msgid "No items found in Trash"
msgstr "回收站为空"

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:47
#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:50
#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:57
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:47
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:50
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:57
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:47
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:50
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:57
#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:46
#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:49
#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:56
#: functions/modules/dt-team/setup.php:47
#: functions/modules/dt-team/setup.php:50
#: functions/modules/dt-team/setup.php:57
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:47
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:50
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:57
#: functions/modules/dt-video/setup.php:46
#: functions/modules/dt-video/setup.php:49
#: functions/modules/dt-video/setup.php:56 widgets/categories.php:85
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:49
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:49
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:49
#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:48
#: functions/modules/dt-team/setup.php:49
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:49
#: functions/modules/dt-video/setup.php:48
msgid "Search in Category"
msgstr "在类别中搜索"

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:51
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:51
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:51
#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:50
#: functions/modules/dt-team/setup.php:51
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:51
#: functions/modules/dt-video/setup.php:50
msgid "Parent Category"
msgstr "父类"

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:52
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:52
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:52
#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:51
#: functions/modules/dt-team/setup.php:52
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:52
#: functions/modules/dt-video/setup.php:51
msgid "Parent Category:"
msgstr "父类："

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:53
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:53
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:53
#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:52
#: functions/modules/dt-team/setup.php:53
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:53
#: functions/modules/dt-video/setup.php:52
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑分类"

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:54
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:54
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:54
#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:53
#: functions/modules/dt-team/setup.php:54
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:54
#: functions/modules/dt-video/setup.php:53
msgid "Update Category"
msgstr "更新类别"

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:55
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:55
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:55
#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:54
#: functions/modules/dt-team/setup.php:55
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:55
#: functions/modules/dt-video/setup.php:54
msgid "Add New Category"
msgstr "添加类别"

#: functions/modules/dt-benefits/setup.php:56
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:56
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:56
#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:55
#: functions/modules/dt-team/setup.php:56
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:56
#: functions/modules/dt-video/setup.php:55
msgid "New Category Name"
msgstr "新类别名称"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:21
msgid "Post options"
msgstr "文章选项"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:29
msgid "Display Blog Category(s)"
msgstr "显示 Blog 分类"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:38
msgid "Blog options"
msgstr "Blog 选项"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:47
msgid "Sidebar options"
msgstr "边栏选项"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:56
msgid "Footer options"
msgstr "页脚选项"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:95
msgid "Add new post"
msgstr "添加新文章"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:96
msgid "Edit posts"
msgstr "编辑文章"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:97
msgid "Edit posts categories"
msgstr "编辑文章类别"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:98
msgid "Edit posts tags"
msgstr "编辑文章标签"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:103
msgid "ALL your Blog posts are being displayed on this page!"
msgstr "你所有的 Blog 文章将被显示在这个页面！"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:104
msgid "By default all your Blog posts will be displayed on this page. "
msgstr "默认情况下，所有的 Blog 文章将显示在这个页面。"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:105
msgid "But you can specify which Blog categories will (or will not) be shown."
msgstr "但是你可以指定哪个博客类别将会(或不会)被显示。"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:106
#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:118
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:269
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:82
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:110
#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:195
#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:86
msgid "In tabs above you can select from the following options:"
msgstr "上面的标签可以选择以下选项："

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:109
msgid ""
" &mdash; all Blog posts (from all categories) will be shown on this page."
msgstr " &mdash; 所有 Blog 文章（所有类别）将显示在这个页面。"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:110
msgid " &mdash; choose Blog category(s) to be shown on this page."
msgstr " &mdash; 选择显示在这个页面的博客类别。"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:111
msgid ""
" &mdash; choose which category(s) will be excluded from displaying on this "
"page."
msgstr " &mdash; 选择哪些类别不在这个页面上显示。"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:114
#, php-format
msgid "%d posts"
msgstr "%d 篇文章"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:183
msgid "Number of posts to display on one page"
msgstr "单个页面显示的文章数"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:186
#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:211
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:129
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:214
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:240
#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:208
msgid "Ordering settings"
msgstr "排序设置"

#: functions/modules/dt-blog/metaboxes.php:245
msgid "Hide featured image on the Post page"
msgstr "在文章页面隐藏特色图像"

#: functions/modules/dt-catalog/filters.php:32
#: functions/modules/dt-photoalbums/filters.php:32
#, php-format
msgid "Images (%s)"
msgstr " (%s)个图片"

#: functions/modules/dt-catalog/filters.php:55
#: functions/modules/dt-portfolio/filters.php:55
msgid "Video link"
msgstr "视频链接"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:23
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:32
msgid "Catalog Item Options"
msgstr "目录选项"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:41
msgid "Related Catalog Items"
msgstr "相关目录"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:51
msgid "Catalog Item Pictures (for slideshow)"
msgstr "目录条目的图片（用作幻灯片）"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:60
msgid "Display Catalog Category(s):"
msgstr "显示目录类别："

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:69
msgid "Catalog Settings:"
msgstr "目录设置："

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:108
msgid "Add new catalog item"
msgstr "添加新的目录"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:109
msgid "Edit catalog"
msgstr "编辑目录"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:110
msgid "Edit catalog categories"
msgstr "编辑目录分类"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:115
msgid "ALL your Catalog items are being displayed on this page!"
msgstr "你所有的目录条目将被显示在这个页面！"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:116
msgid "By default all your Catalog items will be displayed on this page."
msgstr "默认情况下，你所有的目录将显示在这个页面。"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:117
msgid ""
"But you can specify which Catalog category(s) will (or will not) be shown."
msgstr "但是，你可以指定哪个目录类别将会（或不会）被显示。"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:121
msgid " &mdash; all Catalog items will be shown on this page."
msgstr " &mdash; 所有的目录将显示在这个页面。"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:122
msgid " &mdash; choose Catalog category(s) to be shown on this page."
msgstr " &mdash; 选择在这个页面显示的目录类别。"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:123
msgid ""
" &mdash; choose which Catalog category(s) will be excluded from displaying "
"on this page."
msgstr " &mdash; 选择哪个目录类别不在这个页面上显示。"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:126
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:118
#, php-format
msgid "%d items"
msgstr "%d 项"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:195
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:93
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:182
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:208
#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:176
msgid "on"
msgstr "开"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:196
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:94
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:183
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:209
#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:177
msgid "off"
msgstr "关"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:199
msgid "Number of catalog items to display on one page"
msgstr "单个页面显示的目录数量"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:221
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:139
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:224
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:250
#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:218
msgid "+ Show"
msgstr "+ 显示"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:222
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:140
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:225
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:251
#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:219
msgid "- Hide"
msgstr "- 隐藏"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:223
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:141
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:226
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:252
#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:220
msgid "advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:227
msgid "Show excerpts and details buttons"
msgstr "显示摘录和细节按钮"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:232
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:150
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:230
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:266
#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:234
msgid "Show all pages in paginator"
msgstr "在分页处显示所有的页"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:237
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:155
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:235
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:271
#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:239
msgid "Show categories filter"
msgstr "显示类别过滤器"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:310
msgid " Hide featured image on the Catalog item page"
msgstr "在目录页面隐藏特色图像"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:316
msgid " Hide Catalog Item Pictures (slideshow) on the Catalog item page"
msgstr "在目录页面隐藏目录图片（幻灯片）"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:369
msgid " Item price"
msgstr "价格"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:379
msgid "Purchase button link"
msgstr "购买按钮链接"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:447
msgid " Show related Catalog items"
msgstr "显示相关的目录"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:455
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:450
msgid " From the same category"
msgstr "从同一类别"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:463
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:458
msgid " Choose category(s)"
msgstr "选择类别"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:582
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:448
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:575
#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:310
msgid "All Tabs:"
msgstr "所有标签："

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:583
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:449
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:576
#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:311
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:584
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:450
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:577
#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:312
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:586
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:452
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:579
#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:314
msgid "Sort Order:"
msgstr "排列顺序："

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:596
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:462
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:589
#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:324
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:597
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:463
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:590
#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:325
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:598
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:464
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:591
#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:326
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: functions/modules/dt-catalog/metaboxes.php:609
#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:475
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:602
#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:337
msgid "Save all changes"
msgstr "保存所有更改"

#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:8
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:9
#: functions/modules/dt-catalog/setup.php:19 widgets/catalog.php:23
msgid "Catalog"
msgstr "目录"

#: functions/modules/dt-logos/metaboxes.php:15
msgid "Logos options"
msgstr "Logo 选项"

#: functions/modules/dt-logos/metaboxes.php:41
msgid "Target link:"
msgstr "目标链接："

#: functions/modules/dt-logos/setup.php:8
#: functions/modules/dt-logos/setup.php:19
msgid "Partners, Clients, etc."
msgstr "合作伙伴"

#: functions/modules/dt-logos/setup.php:9
msgid "Item"
msgstr "合作伙伴"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:17
msgid "Custom gallery options"
msgstr "自定义相册选项"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:26
#: plugins/options-framework/admin/options-medialibrary-uploader.php:290
msgid "Gallery"
msgstr "相册"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:35
msgid "Display Albums:"
msgstr "显示相册："

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:44
msgid "Albums Settings"
msgstr "相册设置"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:75
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:190
msgid "Two cols list"
msgstr "两列列表"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:79
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:172
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:194
#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:166
msgid "Two cols grid"
msgstr "两列网格"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:83
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:198
msgid "Three cols list"
msgstr "三列列表"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:87
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:176
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:202
#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:170
msgid "Three cols grid"
msgstr "三列网格"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:97
msgid "Albums layout"
msgstr "相册布局"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:123
msgid "Number of photo albums to display on one page"
msgstr "单个页面显示的相册数量"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:145
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:256
msgid "Show title and excerpt in grid layout"
msgstr "网格布局显示标题和摘要"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:160
#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:276
msgid "Show layout switcher"
msgstr "显示布局切换器"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:259
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:72
msgid "Add new album"
msgstr "添加新相册"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:260
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:73
msgid "Edit albums"
msgstr "编辑相册"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:261
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:74
msgid "Edit albums categories"
msgstr "编辑相册类别"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:266
msgid "ALL your Photo albums are being displayed on this page!"
msgstr "你所有的相册将被显示在这个页面！"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:267
msgid "By default all your Photo albums will be displayed on this page. "
msgstr "默认情况下，所有的相册将显示在这个页面。"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:268
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:81
msgid ""
"But you can specify which Album(s) or Album category(s) will (or will not) "
"be shown."
msgstr "但是，你可以指定哪个相册或相册类别将会（或不会）被显示。"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:272
msgid " &mdash; all Albums will be shown on this page."
msgstr " &mdash; 所有的相册将会在本页显示。"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:273
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:86
msgid " &mdash; choose Album(s) or Album category(s) to be shown on this page."
msgstr " &mdash; 选择在这个页面显示的相册或相册类别。"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:274
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:87
msgid ""
" &mdash; choose which Album(s) or Album category(s) will be excluded from "
"displaying on this page."
msgstr "&mdash; 选择哪个相册或相册类别不在这个页面上显示。"

#: functions/modules/dt-photoalbums/metaboxes.php:277
#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:90
#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:94
#, php-format
msgid "%d albums"
msgstr "%d 个相册"

#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:8
#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:19 widgets/albums.php:23
msgid "Photo Albums"
msgstr "相册"

#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:9
msgid "Photo Album"
msgstr "相册"

#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:11
msgid "Add New Album"
msgstr "添加新相册"

#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:12
msgid "Edit Album"
msgstr "编辑相册"

#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:13
msgid "New Album"
msgstr "新相册"

#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:14
msgid "View Album"
msgstr "查看相册"

#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:15
msgid "Search for Albums"
msgstr "搜索相册"

#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:16
msgid "No Albums Found"
msgstr "没有发现相册"

#: functions/modules/dt-photoalbums/setup.php:17
msgid "No Albums Found in Trash"
msgstr "回收站为空"

#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:15
msgid "Display Photos:"
msgstr "显示图片："

#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:24
msgid "Photos Settings:"
msgstr "图片设置："

#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:79
msgid "ALL Photos from all your Photo albums are being displayed on this page!"
msgstr "你所有相册的图片将显示在这个页面！"

#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:80
msgid "By default all your Photos will be displayed on this page. "
msgstr "默认情况下，所有的图片将显示在这个页面。"

#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:85
msgid " &mdash; all Photos from all Albums will be shown on this page."
msgstr " &mdash; 所有相册的照片都将显示在这个页面。"

#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:186
msgid "Photos layout"
msgstr "图片布局"

#: functions/modules/dt-photos/metaboxes.php:208
msgid "Number of photos to display on one page"
msgstr "单个页面显示的图片数量"

#: functions/modules/dt-portfolio/filters.php:32
#: functions/modules/dt-slideshows/filters.php:32
#, php-format
msgid "Slides (%s)"
msgstr "(%s) 个幻灯片"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:22
msgid "Project Options"
msgstr "项目选项"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:41
msgid "Project media (for slideshow)"
msgstr "项目媒体（作为幻灯片）"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:50
msgid "Display Portfolio Category(s):"
msgstr "显示项目类别："

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:59
msgid "Portfolio Settings:"
msgstr "项目设置："

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:100
msgid "Add new project"
msgstr "新建项目"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:101
msgid "Edit portfolio"
msgstr "编辑项目"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:102
msgid "Edit portfolio categories"
msgstr "编辑项目类别"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:107
msgid "ALL your Portfolio projects are being displayed on this page!"
msgstr "你所有的项目将被显示在这个页面！"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:108
msgid "By default all your Portfolio projects will be displayed on this page. "
msgstr "默认情况下，你所有的项目将显示在这个页面。"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:109
msgid ""
"But you can specify which Portfolio project category(s) will (or will not) "
"be shown."
msgstr "但是，你可以指定哪个项目类别将会（或不会）被显示。"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:113
msgid " &mdash; all Projects will be shown on this page."
msgstr " &mdash; 所有的项目都将显示在这个页面。"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:114
msgid " &mdash; choose Project category(s) to be shown on this page."
msgstr " &mdash; 选择在这个页面显示的项目类别。"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:115
msgid ""
" &mdash; choose which Project category(s) will be excluded from displaying "
"on this page."
msgstr " &mdash; 选择项目类别不在这个页面上显示。"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:212
msgid "Portfolio layout"
msgstr "项目布局"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:234
msgid "Number of portfolio projects to display on one page"
msgstr "单个页面显示的项目数量"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:261
msgid "Show \"Details\" button in grid layout"
msgstr "网格布局显示 \"细节\"  按钮"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:364
msgid " Hide featured image on the Project page"
msgstr "在项目页面隐藏特色图"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:371
msgid " Hide meta information (categories list) on the Project page"
msgstr "在项目页面隐藏元信息（类别列表）"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:378
msgid "Hide project media slider on the Project page"
msgstr "在项目页面隐藏媒体幻灯片"

#: functions/modules/dt-portfolio/metaboxes.php:442
msgid " Show related projects"
msgstr "显示相关项目"

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:8
#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:19
msgid "产品中心"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:9
msgid "产品"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:10
#: functions/modules/dt-slideshows/setup.php:10
msgid "添加"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:11
msgid "添加新产品"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:12
#: functions/modules/dt-slideshows/setup.php:12
msgid "编辑"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:13
msgid "新产品"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:14
#: functions/modules/dt-slideshows/setup.php:14
msgid "查看"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:15
#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:49
#: functions/modules/dt-slideshows/setup.php:15
msgid "搜索"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:16
#: functions/modules/dt-slideshows/setup.php:16
msgid "没有找到"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:17
#: functions/modules/dt-slideshows/setup.php:17
msgid "回收站为空"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:47
#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:50
#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:57
msgid "分类目录"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:48
msgid "类别"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:51
msgid "父类"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:52
msgid "父类："
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:53
msgid "编辑类别"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:54
msgid "更新类别"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:55
msgid "添加新分类目录"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-portfolio/setup.php:56
msgid "新类别名称"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-slideshows/filters.php:54
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: functions/modules/dt-slideshows/filters.php:63
msgid "Hide slide description"
msgstr "隐藏幻灯片描述"

#: functions/modules/dt-slideshows/filters.php:70
msgid "Open link in a new window"
msgstr "在新的窗口打开链接"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:15
msgid "Slides"
msgstr "幻灯片"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:24
msgid "Slideshow Options"
msgstr "幻灯片选项"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:33
msgid "Display Slideshows"
msgstr "显示幻灯片"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:55
msgid "Nivo Slider"
msgstr "水平幻灯片"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:59
msgid "Photo Stack Slider"
msgstr "照片堆叠幻灯片"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:63
msgid "Fancy Tile Slider"
msgstr "绚丽砖块幻灯片"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:67
msgid "Carousel Slider"
msgstr "旋转木马幻灯片"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:80
msgid "Choose slider"
msgstr "选择幻灯片"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:104
msgid "Autoslide settings"
msgstr "自动幻灯片设置"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:117
msgid ""
" milliseconds (1 second = 1000 milliseconds; to disable autoslide leave this "
"field blank or set it to \"0\")"
msgstr "毫秒（1秒= 1000毫秒；留空或者将它设置为 \"0\"禁用自动幻灯片）"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:183
msgid "Add new slideshow"
msgstr "添加新幻灯片"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:184
msgid "Edit slideshows"
msgstr "编辑幻灯片"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:192
msgid "ALL your Slideshows are being displayed on this page!"
msgstr "你所有的幻灯片将被显示在这个页面！"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:193
msgid "By default all your Slideshows will be displayed on this page. "
msgstr "默认情况下，所有你的幻灯片将显示在这个页面。"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:194
msgid "But you can specify which Slideshows will (or will not) be shown."
msgstr "但是，你可以指定哪个幻灯片会（或不会）被显示。"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:198
msgid " &mdash; all Slideshows will be shown on this page."
msgstr " &mdash; 所有幻灯片会在本页显示。"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:199
msgid " &mdash; choose Slideshow(s) to be shown on this page."
msgstr " &mdash; 选择在这个页面显示的幻灯片。"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:200
msgid ""
" &mdash; choose which Slideshow(s) will be excluded from displaying on this "
"page."
msgstr " &mdash; 选择不在这个页面上显示的幻灯片。"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:203
#, php-format
msgid "%d slideshows"
msgstr "%d 个幻灯片"

#: functions/modules/dt-slideshows/metaboxes.php:204
#, php-format
msgid "%d slides total"
msgstr "总共 %d 个幻灯片"

#: functions/modules/dt-slideshows/setup.php:8
#: functions/modules/dt-slideshows/setup.php:9
#: functions/modules/dt-slideshows/setup.php:19
msgid "幻灯片"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-slideshows/setup.php:11
msgid "添加新幻灯片"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-slideshows/setup.php:13
msgid "新幻灯片"
msgstr ""

#: functions/modules/dt-team/metaboxes.php:15
msgid "Teammate"
msgstr "团队成员"

#: functions/modules/dt-team/metaboxes.php:44
msgid "Position"
msgstr "职位"

#: functions/modules/dt-team/metaboxes.php:52
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: functions/modules/dt-team/setup.php:8 functions/modules/dt-team/setup.php:9
#: functions/modules/dt-team/setup.php:19
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: functions/modules/dt-team/setup.php:11
msgid "Add New Teammate"
msgstr "添加新成员"

#: functions/modules/dt-team/setup.php:12
msgid "Edit Teammate"
msgstr "编辑成员"

#: functions/modules/dt-team/setup.php:13
msgid "New Teammate"
msgstr "新成员"

#: functions/modules/dt-team/setup.php:14
msgid "View Teammate"
msgstr "查看成员"

#: functions/modules/dt-team/setup.php:15
msgid "Search Teammates"
msgstr "搜索成员"

#: functions/modules/dt-team/setup.php:16
msgid "No teammates found"
msgstr "没有找到成员"

#: functions/modules/dt-team/setup.php:17
msgid "No Teammates found in Trash"
msgstr "回收站为空"

#: functions/modules/dt-testimonials/metaboxes.php:15
#: functions/modules/dt-testimonials/metaboxes.php:43
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:8
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:9
#: functions/modules/dt-testimonials/setup.php:19 widgets/testimonials.php:22
msgid "Testimonials"
msgstr "客户评价"

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:17
msgid "Video options"
msgstr "视频选项"

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:26
msgid "Display Video Category(s):"
msgstr "显示视频类别："

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:35
msgid "Video Gallery Settings:"
msgstr "视频设置："

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:76
msgid "Add new video"
msgstr "添加新视频"

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:77
msgid "Edit video gallery"
msgstr "编辑视频"

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:78
msgid "Edit video categories"
msgstr "编辑视频类别"

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:83
msgid "ALL your Videos are being displayed on this page!"
msgstr "你所有的视频都将被显示在这个页面！"

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:84
msgid "By default all your Videos will be displayed on this page. "
msgstr "默认情况下，所有你的视频将显示在这个页面。"

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:85
msgid ""
"But you can specify which Video category(s) will (or will not) be shown."
msgstr "但是，你可以指定哪个视频类别将会（或不会）被显示。"

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:89
msgid " &mdash; all Videos will be shown on this page."
msgstr " &mdash; 所有的视频将被显示在这个页面。"

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:90
msgid " &mdash; choose Video category(s) to be shown on this page."
msgstr " &mdash; 选择显示在这个页面的视频类别。"

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:91
msgid ""
" &mdash; choose which Video category(s) will be excluded from displaying on "
"this page."
msgstr " &mdash; 选择哪些视频类别不在这个页面上显示。"

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:180
msgid "Video layout"
msgstr "视频布局"

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:202
msgid "Number of videos to display on one page"
msgstr "单个页面显示的视频数量"

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:224
msgid "Show title and excerpt"
msgstr "显示标题和摘录"

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:330
msgid "Video link:"
msgstr "视频链接："

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:345
msgid " Set video HEIGHT"
msgstr "设置视频高度"

#: functions/modules/dt-video/metaboxes.php:354
msgid " Set video WIDTH"
msgstr "设置视频宽度"

#: functions/modules/dt-video/setup.php:8
#: functions/modules/dt-video/setup.php:9
#: functions/modules/dt-video/setup.php:19
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: functions/modules/dt-video/setup.php:13
msgid "New"
msgstr "添加"

#: functions/modules/dt-video/setup.php:14
msgid "View"
msgstr "查看"

#: functions/modules/dt-video/setup.php:15
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: functions/modules/dt-video/setup.php:16
msgid "No Items Found"
msgstr "没有找到"

#: functions/modules/dt-video/setup.php:17
msgid "No Items Found in Trash"
msgstr "回收站为空"

#: functions/options/options-backgrounds.php:8
#: functions/options/options-fonts.php:119
msgid "内容区域"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:10
msgid "主要背景"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:15
#: functions/options/options-backgrounds.php:161
#: functions/options/options-backgrounds.php:309
#: functions/options/options-backgrounds.php:333
#: functions/options/options-backgrounds.php:550
#: functions/options/options-backgrounds.php:675
#: functions/options/options-backgrounds.php:699
msgid "背景颜色"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:24
#: functions/options/options-backgrounds.php:187
#: functions/options/options-backgrounds.php:248
#: functions/options/options-backgrounds.php:353
#: functions/options/options-backgrounds.php:493
#: functions/options/options-backgrounds.php:558
#: functions/options/options-backgrounds.php:719
msgid "选择背景图片"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:34
msgid "... 使用上传的图片"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:51
#: functions/options/options-backgrounds.php:212
#: functions/options/options-backgrounds.php:273
#: functions/options/options-backgrounds.php:378
#: functions/options/options-backgrounds.php:518
#: functions/options/options-backgrounds.php:583
#: functions/options/options-backgrounds.php:744
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: functions/options/options-backgrounds.php:62
#: functions/options/options-backgrounds.php:223
#: functions/options/options-backgrounds.php:284
#: functions/options/options-backgrounds.php:389
#: functions/options/options-backgrounds.php:529
#: functions/options/options-backgrounds.php:594
#: functions/options/options-backgrounds.php:755
msgid "垂直位置"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:73
#: functions/options/options-backgrounds.php:234
#: functions/options/options-backgrounds.php:295
#: functions/options/options-backgrounds.php:400
#: functions/options/options-backgrounds.php:605
#: functions/options/options-backgrounds.php:766
msgid "水平位置"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:84
msgid "固定背景"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:101
msgid "Choose thick divider"
msgstr "选择厚分隔物"

#: functions/options/options-backgrounds.php:108
msgid "Choose thin divider"
msgstr "选择薄分隔物"

#: functions/options/options-backgrounds.php:133
msgid "... or upload your own image"
msgstr "… 或者上传自定义图片"

#: functions/options/options-backgrounds.php:148
#: functions/options/options-backgrounds.php:662
msgid "Repeat-x"
msgstr "重复-x方向"

#: functions/options/options-backgrounds.php:157
msgid "小工具/短代码 背景"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:169
#: functions/options/options-backgrounds.php:317
#: functions/options/options-backgrounds.php:341
#: functions/options/options-backgrounds.php:683
#: functions/options/options-backgrounds.php:707
msgid "背景透明度"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:181
msgid "Headers"
msgstr "头部"

#: functions/options/options-backgrounds.php:183
msgid "首页头部"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:196
#: functions/options/options-backgrounds.php:257
#: functions/options/options-backgrounds.php:362
#: functions/options/options-backgrounds.php:502
#: functions/options/options-backgrounds.php:567
#: functions/options/options-backgrounds.php:647
#: functions/options/options-backgrounds.php:728
msgid "...使用上传的图片"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:244
msgid "内容页头部"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:305
msgid "Background under contact block"
msgstr "底部接触区域背景"

#: functions/options/options-backgrounds.php:329
msgid "顶行背景"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:413
msgid "Parallax"
msgstr "视差"

#: functions/options/options-backgrounds.php:415
msgid "鼠标响应视差背景"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:419
msgid "开启"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:430
msgid "动画"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:440
msgid "显示"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:450
msgid "视差背景粘住"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:463
msgid "第一级"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:469
msgid "第二级"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:475
msgid "第三级"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:481
msgid "第四级"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:544
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: functions/options/options-backgrounds.php:546
msgid "页脚背景"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:615
msgid "选择装饰线"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:626
msgid "选择分隔物"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:671
msgid "页脚小工具背景"
msgstr ""

#: functions/options/options-backgrounds.php:695
msgid "底行背景"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:7
msgid "字体"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:9
msgid "基本字体类型"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:13
msgid "选择字体"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:59
msgid "主菜单和按钮"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:63
msgid "链接颜色"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:71
msgid "活动链接颜色"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:79
msgid "顶行"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:83
#: functions/options/options-fonts.php:103
#: functions/options/options-fonts.php:195
msgid "文本颜色"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:91
#: functions/options/options-fonts.php:111
#: functions/options/options-fonts.php:203
msgid "文本阴影"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:99
msgid "头部联系信息"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:123
#: functions/options/options-fonts.php:159
msgid "主要文本颜色"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:131
#: functions/options/options-fonts.php:167
msgid "主要文本阴影"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:139
#: functions/options/options-fonts.php:175
msgid "次要文本颜色"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:147
#: functions/options/options-fonts.php:183
msgid "次要文本阴影"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:155
msgid "页脚"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:191
msgid "底行"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:211
msgid "标题 (h1-h6) 字体"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:215
msgid "启用 cufon"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:223
msgid "选择 cufon 字体"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:233
msgid "...使用上传的 cufon 字体"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:268
msgid "标题大小"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:292
msgid "内容区域标题颜色"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:296
#: functions/options/options-fonts.php:324
msgid "文本梯度:顶层颜色"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:304
#: functions/options/options-fonts.php:332
msgid "文本梯度:底层颜色"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:312
#: functions/options/options-fonts.php:340
msgid "文本阴影颜色"
msgstr ""

#: functions/options/options-fonts.php:320
msgid "页脚标题颜色"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:8
msgid "品牌"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:10
msgid "头部 Logo"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:24
#: functions/options/options-mainpage.php:48
msgid "Logo 位置"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:34
msgid "页脚 Logo"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:58
msgid "网站图标"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:65
msgid "版权 & 技术支持"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:69
msgid "版权信息"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:77
msgid "技术支持"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:93
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: functions/options/options-mainpage.php:95
#: functions/options/options-mainpage.php:99
msgid "头部显示联系信息"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:109
msgid "地址"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:113
msgid "电话"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:117
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: functions/options/options-mainpage.php:121
msgid "Skype"
msgstr "Skype"

#: functions/options/options-mainpage.php:144
msgid "显示 下一个/上一个 链接"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:149
msgid "文章页面"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:158
msgid "产品页面"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:166
msgid "顶行搜索表单"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:171
msgid "显示搜索表单"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:179
msgid "文章选项"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:184
msgid "文章页显示作者信息"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:192
msgid "父菜单可点击"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:197
msgid "启用"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:205
msgid "谷歌分析"
msgstr ""

#: functions/options/options-mainpage.php:209
msgid "谷歌分析代码"
msgstr ""

#: functions/options/options-presets.php:5
msgid "皮肤"
msgstr ""

#: functions/options/options-presets.php:7
msgid "选择一套皮肤"
msgstr ""

#: functions/options/options-socials.php:7
#: functions/options/options-socials.php:9
msgid "社交工具"
msgstr ""

#: functions/options/options-widgetareas.php:6
#: functions/options/options-widgetareas.php:8
msgid "小工具区"
msgstr ""

#: functions/options/options-widgetareas.php:18
msgid "Sidebar primary widget area"
msgstr "边栏主要小工具区"

#: functions/options/options-widgetareas.php:22
msgid "Footer primary widget area"
msgstr "页脚主要小工具区"

#: functions/options/options-widgetareas.php:26
msgid "Single post page sidebar"
msgstr "文章页面侧边栏"

#: functions/options/options-widgetareas.php:30
msgid "Single catalog item page sidebar"
msgstr "Catalog文章侧边栏"

#: functions/options/options-widgetareas.php:34
msgid "Single post page footer"
msgstr "文章页脚"

#: functions/options/options-widgetareas.php:38
msgid "Single catalog item page footer"
msgstr "Catalog文章页脚"

#: functions/options/options-widgetareas.php:42
msgid "Single portfolio project page footer"
msgstr "Portfolio文章页脚"

#: functions/options/options.php:39
msgid "repeat"
msgstr "平铺"

#: functions/options/options.php:40 functions/options/options.php:46
msgid "repeat-x"
msgstr "平铺-x方向"

#: functions/options/options.php:41
msgid "repeat-y"
msgstr "平铺-y方向"

#: functions/options/options.php:42 functions/options/options.php:45
msgid "no-repeat"
msgstr "不平铺"

#: functions/options/options.php:49 functions/options/options.php:54
msgid "center"
msgstr "居中"

#: functions/options/options.php:50
msgid "top"
msgstr "上"

#: functions/options/options.php:51
msgid "bottom"
msgstr "下"

#: functions/options/options.php:55
msgid "left"
msgstr "左"

#: functions/options/options.php:56
msgid "right"
msgstr "右"

#: functions/options/options.php:59
msgid "blue"
msgstr "蓝色"

#: functions/options/options.php:60
msgid "green"
msgstr "绿色"

#: functions/options/options.php:61
msgid "orange"
msgstr "橙色"

#: functions/options/options.php:62
msgid "purple"
msgstr "紫色"

#: functions/options/options.php:63
msgid "yellow"
msgstr "黄色"

#: functions/options/options.php:64
msgid "pink"
msgstr "粉色"

#: functions/options/options.php:65
msgid "white"
msgstr "白色"

#: functions/options/options.php:68
msgid "on every page"
msgstr "每页"

#: functions/options/options.php:69
msgid "front page only"
msgstr "只有首页"

#: functions/options/options.php:70
msgid "everywhere except front page"
msgstr "除了首页"

#: functions/options/options.php:71 functions/options/options.php:77
msgid "nowhere"
msgstr "无"

#: functions/options/options.php:74
msgid "everywhere"
msgstr "所有"

#: functions/options/options.php:75
msgid "only on homepage templates"
msgstr "只有首页模板"

#: functions/options/options.php:76
msgid "everywhere except homepage templates"
msgstr "除了首页模板"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:125
msgid "null"
msgstr "null"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:126
msgid "one"
msgstr "一"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:127
msgid "two"
msgstr "二"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:128
msgid "three"
msgstr "三"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:129
msgid "four"
msgstr "四"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:130
msgid "five"
msgstr "五"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:131
msgid "six"
msgstr "六"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:132
msgid "seven"
msgstr "七"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:133
msgid "eight"
msgstr "八"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:134
msgid "nine"
msgstr "九"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:137
msgid "eleven"
msgstr "十一"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:138
msgid "twelve"
msgstr "十二"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:139
msgid "thirteen"
msgstr "十三"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:140
msgid "fourteen"
msgstr "十四"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:141
msgid "fifteen"
msgstr "十五"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:142
msgid "sixteen"
msgstr "十六"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:143
msgid "seventeen"
msgstr "十七"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:144
msgid "eighteen"
msgstr "十八"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:145
msgid "nineteen"
msgstr "十九"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:148
msgid "ten"
msgstr "十"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:149
msgid "twenty"
msgstr "二十"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:150
msgid "thirty"
msgstr "三十"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:151
msgid "forty"
msgstr "四十"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:152
msgid "fifty"
msgstr "五十"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:153
msgid "sixty"
msgstr "六十"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:154
msgid "seventy"
msgstr "七十"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:155
msgid "eighty"
msgstr "八十"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:156
msgid "ninety"
msgstr "九十"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:247
msgid "and"
msgstr "and"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:349
msgid "Nonce do not match"
msgstr "随机数不匹配"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:351
msgid "Captcha filled incorrectly"
msgstr "验证码填写不正确"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:353
msgid "Fill the captcha"
msgstr "请填写验证码"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:387
msgid "Feedback has been sent to the administrator"
msgstr "您的留言已经发送给管理员"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:389
msgid "The message has not been sent"
msgstr "该消息还没有被发送"

#: plugins/captcha/dt_captcha.php:394
msgid "Sorry, we suspect that you are bot"
msgstr "很抱歉，我们怀疑你是机器人"

#: plugins/captcha/options/options.php:7
msgid "验证码设置"
msgstr ""

#: plugins/captcha/options/options.php:10
msgid "启用验证码:"
msgstr ""

#: plugins/captcha/options/options.php:15
msgid "注册用户不显示"
msgstr ""

#: plugins/captcha/options/options.php:43
msgid "验证码算术操作:"
msgstr ""

#: plugins/captcha/options/options.php:55
msgid "减 (-)"
msgstr ""

#: plugins/captcha/options/options.php:62
msgid "乘 (x)"
msgstr ""

#: plugins/captcha/options/options.php:70
msgid "困难验证码:"
msgstr ""

#: plugins/captcha/options/options.php:75
msgid "数字"
msgstr ""

#: plugins/captcha/options/options.php:82
msgid "文字"
msgstr ""

#: plugins/options-framework/admin/options-framework.php:278
msgid "Click OK to reset. Any theme settings will be lost!"
msgstr "单击“确定”复位。任何主题设置都将丢失！"

#: plugins/options-framework/admin/options-framework.php:310
msgid "Default options restored."
msgstr "恢复默认选项。"

#: plugins/options-framework/admin/options-framework.php:409
msgid "Options saved."
msgstr "选项已保存。"

#: plugins/options-framework/admin/options-framework.php:504
msgid "Theme options"
msgstr "主题选项"

#: plugins/options-framework/admin/options-functions.php:17
msgid "no fonts"
msgstr "没有字体"

#: plugins/options-framework/admin/options-medialibrary-uploader.php:26
msgid "Options Framework Internal Container"
msgstr "选择框架内部容器"

#: plugins/options-framework/admin/options-medialibrary-uploader.php:126
msgid "Upload"
msgstr "上载"

#: plugins/options-framework/admin/options-medialibrary-uploader.php:153
msgid "View File"
msgstr "查看文件"

#: plugins/options-framework/admin/options-medialibrary-uploader.php:290
msgid "Previously Uploaded"
msgstr "上传之前"

#: plugins/paginator/wp-pagenavi.php:25
msgid "Page %CURRENT_PAGE% of %TOTAL_PAGES%"
msgstr "Page %CURRENT_PAGE% of %TOTAL_PAGES%"

#: plugins/paginator/wp-pagenavi.php:28
msgid "First"
msgstr "First"

#: plugins/paginator/wp-pagenavi.php:29
msgid "Last"
msgstr "Last"

#: plugins/shortcodes/shortcodekid/helpers_alpha.php:175
msgid "Edit category slug"
msgstr "编辑分类别名"

#: plugins/shortcodes/shortcodekid/admin/shortcodekid-admin.php:23
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

#: plugins/shortcodes/shortcodekid/includes/slider/functions.php:19
#: widgets/slider.php:178
msgid "Select a slider:"
msgstr "选择一个幻灯片："

#: plugins/shortcodes/shortcodekid/includes/slider/functions.php:33
#: widgets/slider.php:203
msgid "There is no sliders"
msgstr "没有幻灯片"

#: widgets/albums.php:18
msgid "A widget with albums"
msgstr "相册小工具"

#: widgets/albums.php:236 widgets/catalog.php:189 widgets/categories.php:102
#: widgets/custom_menu.php:78 widgets/get_in_touch.php:95
#: widgets/logos.php:162 widgets/ourteem.php:165 widgets/photos.php:191
#: widgets/popular_posts.php:154 widgets/portfolio.php:193
#: widgets/recent_photos.php:127 widgets/recent_posts.php:23
#: widgets/slider.php:174 widgets/testimonials.php:129
#: widgets/text_and_photo.php:81
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: widgets/albums.php:240
msgid "Show Albums from following categories:"
msgstr "显示以下类别相册："

#: widgets/albums.php:257 widgets/catalog.php:210 widgets/logos.php:183
#: widgets/ourteem.php:186 widgets/photos.php:212
#: widgets/popular_posts.php:176 widgets/portfolio.php:214
#: widgets/testimonials.php:150
msgid "Except"
msgstr "除了"

#: widgets/albums.php:277 widgets/catalog.php:230 widgets/photos.php:232
#: widgets/portfolio.php:234 widgets/testimonials.php:170
msgid "There is no catehories"
msgstr "没有类别"

#: widgets/albums.php:283
msgid "Show hoovering description:"
msgstr "显示悬停描述："

#: widgets/albums.php:287 widgets/logos.php:209 widgets/ourteem.php:212
#: widgets/photos.php:238 widgets/popular_posts.php:203
#: widgets/portfolio.php:244 widgets/recent_photos.php:132
#: widgets/testimonials.php:176
msgid "Show:"
msgstr "显示："

#: widgets/albums.php:295 widgets/catalog.php:248 widgets/logos.php:217
#: widgets/ourteem.php:220 widgets/photos.php:246
#: widgets/popular_posts.php:212 widgets/portfolio.php:252
#: widgets/testimonials.php:184
msgid "Sort by:"
msgstr "排序方式："

#: widgets/albums.php:304 widgets/catalog.php:257 widgets/logos.php:226
#: widgets/ourteem.php:229 widgets/photos.php:255
#: widgets/popular_posts.php:222 widgets/portfolio.php:261
#: widgets/recent_photos.php:142 widgets/slider.php:213
#: widgets/testimonials.php:193
msgid "How many:"
msgstr "多少："

#: widgets/albums.php:308 widgets/catalog.php:261 widgets/logos.php:230
#: widgets/ourteem.php:233 widgets/photos.php:259 widgets/portfolio.php:265
#: widgets/slider.php:217 widgets/testimonials.php:197 widgets/twitter.php:140
msgid "Autoslide:"
msgstr "自动幻灯片："

#: widgets/catalog.php:18
msgid "A widget with catalog"
msgstr "目录小工具"

#: widgets/catalog.php:193
msgid "Show Catalog Items from following categories:"
msgstr "显示以下类别目录："

#: widgets/catalog.php:236
msgid "Show hoovering Item description:"
msgstr "显示悬停描述："

#: widgets/catalog.php:240
msgid "Ordering:"
msgstr "排序："

#: widgets/categories.php:12
#, php-format
msgid "View all posts filed under %s"
msgstr "查看 %s 下的所有文章"

#: widgets/categories.php:32
#, php-format
msgid "Feed for all posts filed under %s"
msgstr "给 %s 下的所有文章添加 Feed"

#: widgets/custom_menu.php:33
msgid "Use this widget to add one of your custom menus as a widget."
msgstr "使用这个小工具添加一个小工具形式的自定义菜单。"

#: widgets/custom_menu.php:34
msgid "Custom Menu"
msgstr "自定义菜单"

#: widgets/custom_menu.php:73
#, php-format
msgid "No menus have been created yet. <a href=\"%s\">Create some</a>."
msgstr "还没有创建菜单。 <a href=\"%s\">创建一些菜单</a>。"

#: widgets/custom_menu.php:82
msgid "Select Menu:"
msgstr "选择菜单："

#: widgets/get_in_touch.php:13
msgid "Contact form"
msgstr "联系表单"

#: widgets/get_in_touch.php:18
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: widgets/get_in_touch.php:62
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: widgets/get_in_touch.php:62
msgid "Send message"
msgstr "提交留言"

#: widgets/get_in_touch.php:63
msgid "сlear form"
msgstr "清空"

#: widgets/get_in_touch.php:99 widgets/text_and_photo.php:86
msgid "Text:"
msgstr "文本："

#: widgets/get_in_touch.php:103
msgid "Enable Captcha:"
msgstr "启用验证码："

#: widgets/get_in_touch.php:106
msgid "Captha options"
msgstr "验证码选项"

#: widgets/logos.php:18
msgid "A widget with logos"
msgstr "logo 小工具"

#: widgets/logos.php:23
msgid "Logos"
msgstr "Logos"

#: widgets/logos.php:166
msgid "Show Logos from following categories:"
msgstr "显示以下类别 Logos："

#: widgets/logos.php:203 widgets/ourteem.php:206 widgets/popular_posts.php:196
msgid "There is no categories"
msgstr "没有类别"

#: widgets/ourteem.php:19
msgid "A widget with your team"
msgstr "团队小工具"

#: widgets/ourteem.php:24
msgid "Our team"
msgstr "我们的团队"

#: widgets/ourteem.php:169
msgid "Show teammates from following categories:"
msgstr "显示以下类别团队成员："

#: widgets/photos.php:18 widgets/recent_photos.php:8
msgid "A widget with photos from your albums"
msgstr "相册图片小工具"

#: widgets/photos.php:23
msgid "Photos"
msgstr "图片"

#: widgets/photos.php:195
msgid "Show Photos from following categories:"
msgstr "显示以下类别图片："

#: widgets/popular_posts.php:8
msgid "Popular Posts"
msgstr "热门文章"

#: widgets/popular_posts.php:12
msgid "Popular posts"
msgstr "热门文章"

#: widgets/popular_posts.php:159
msgid "Show Posts from following categories:"
msgstr "显示以下类别文章："

#: widgets/portfolio.php:18
msgid "A widget with portdolio"
msgstr "项目小工具"

#: widgets/portfolio.php:23
msgid "Portfolio"
msgstr "公文包"

#: widgets/portfolio.php:197
msgid "Show Projects from following categories:"
msgstr "显示以下类别项目："

#: widgets/portfolio.php:240 widgets/slider.php:209
msgid "Show hovering description:"
msgstr "显示悬停描述："

#: widgets/recent_photos.php:16
msgid "Small photos"
msgstr "小图"

#: widgets/recent_posts.php:6
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近文章"

#: widgets/recent_posts.php:27
msgid "Number of posts to show:"
msgstr "显示文章数量："

#: widgets/recent_posts.php:84
msgid "No title"
msgstr "无标题"

#: widgets/slider.php:15
msgid "A widget with slider"
msgstr "幻灯片小工具"

#: widgets/slider.php:20
msgid "Slider"
msgstr "幻灯片"

#: widgets/testimonials.php:17
msgid "A widget with testimonials"
msgstr "客户评价小工具"

#: widgets/testimonials.php:133
msgid "Show Testimonials from following categories:"
msgstr "显示以下类别客户评价："

#: widgets/text_and_photo.php:9
msgid "A widget with some text and photo"
msgstr "文字和图片小工具"

#: widgets/text_and_photo.php:17
msgid "Text & Photo"
msgstr "文字 & 图片"

#: widgets/text_and_photo.php:91
msgid "Image:"
msgstr "图片："

#: widgets/twitter.php:12
msgid "Displays your tweets"
msgstr "显示您的 tweets"

#: widgets/twitter.php:15
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: widgets/twitter.php:128
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: widgets/twitter.php:131
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: widgets/twitter.php:134
msgid "Number of Twitts"
msgstr "Tweets 数量"

#: widgets/twitter.php:137
msgid "Text Link"
msgstr "文字链接"

#~ msgid "Content area"
#~ msgstr "内容区域"

#~ msgid "Main background"
#~ msgstr "主要背景"

#~ msgid "Background color"
#~ msgstr "背景颜色"

#~ msgid "Choose background image"
#~ msgstr "选择背景图像"

#~ msgid "Vertical position"
#~ msgstr "垂直位置"

#~ msgid "Horizontal position"
#~ msgstr "水平位置"

#~ msgid "Fixed background"
#~ msgstr "固定背景"

#~ msgid "Widgets/shortcodes background"
#~ msgstr "小部件 / 短代码 背景"

#~ msgid "Background opacity"
#~ msgstr "背景透明度"

#~ msgid "Header on homepage"
#~ msgstr "主页头部"

#~ msgid "...or upload your own image"
#~ msgstr "...或者上传自定义图片"

#~ msgid "Header on content pages"
#~ msgstr "内容页面头部"

#~ msgid "Top line background"
#~ msgstr "顶线背景"

#~ msgid "Mouse-responsive parallax background"
#~ msgstr "鼠标响应视差背景"

#~ msgid "Enable"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "Animate"
#~ msgstr "动画"

#~ msgid "Make parallax background sticky"
#~ msgstr "粘性效果视差背景"

#~ msgid "First level"
#~ msgstr "第一级"

#~ msgid "Second level"
#~ msgstr "第二级"

#~ msgid "Third level"
#~ msgstr "第三级"

#~ msgid "Fourth level"
#~ msgstr "第四级"

#~ msgid "Footer background"
#~ msgstr "页脚背景"

#~ msgid "Choose decorative line"
#~ msgstr "选择装饰线"

#~ msgid "Choose divider"
#~ msgstr "选择分隔物"

#~ msgid "Background in footer widgets"
#~ msgstr "页脚小部件背景"

#~ msgid "Bottom line background"
#~ msgstr "底线背景"

#~ msgid "Fonts"
#~ msgstr "字体"

#~ msgid "Basic font-family"
#~ msgstr "基本字体类型"

#~ msgid "Choose font"
#~ msgstr "选择字体"

#~ msgid "Main menu and buttons"
#~ msgstr "主菜单和按钮"

#~ msgid "Links color"
#~ msgstr "链接颜色"

#~ msgid "Activ links color"
#~ msgstr "活动链接颜色"

#~ msgid "Top line"
#~ msgstr "顶线"

#~ msgid "Text color"
#~ msgstr "文字颜色"

#~ msgid "Text shadow"
#~ msgstr "文字阴影"

#~ msgid "Contacts in header"
#~ msgstr "头部联系方式"

#~ msgid "Primary text color"
#~ msgstr "主要文字颜色"

#~ msgid "Primary text shadow"
#~ msgstr "主要文字阴影"

#~ msgid "Secondary text color"
#~ msgstr "二级文字颜色"

#~ msgid "Secondary text shadow"
#~ msgstr "二级文字阴影"

#~ msgid "Bottom line"
#~ msgstr "底线"

#~ msgid "Headers (h1-h6) font"
#~ msgstr "标题（h1-h6） 字体"

#~ msgid "Enable cufon"
#~ msgstr "启用 cufon"

#~ msgid "Choose cufon font from the list"
#~ msgstr "从列表选择 cufon 字体"

#~ msgid "...or upload your own cufon font"
#~ msgstr "...或者上传自定义的 cufon 字体"

#~ msgid "Headers sizes"
#~ msgstr "标题大小"

#~ msgid "Headers color in content area"
#~ msgstr "内容区域标题颜色"

#~ msgid "Text gradient: top color"
#~ msgstr "文字梯度：上层颜色"

#~ msgid "Text gradient: bottom color"
#~ msgstr "文字梯度：下层颜色"

#~ msgid "Text shadow color"
#~ msgstr "文字阴影颜色"

#~ msgid "Headers color in footer"
#~ msgstr "页脚标题颜色"

#~ msgid "Branding"
#~ msgstr "品牌推广"

#~ msgid "Logo in header"
#~ msgstr "头部 Logo"

#~ msgid "Logo position"
#~ msgstr "Logo 位置"

#~ msgid "Logo in footer"
#~ msgstr "页脚 Logo"

#~ msgid "Favicon"
#~ msgstr "网站图标"

#~ msgid "Copyright & Credits"
#~ msgstr "Copyright & Credits"

#~ msgid "Copyright information"
#~ msgstr "版权信息"

#~ msgid "Give credits to Dream-Theme"
#~ msgstr "Give credits to Dream-Theme"

#~ msgid "Show contacts in header"
#~ msgstr "在头部显示联系方式"

#~ msgid "Adress"
#~ msgstr "地址"

#~ msgid "Phone"
#~ msgstr "电话"

#~ msgid "Show next/prev links"
#~ msgstr "显示 下一个 / 上一个 链接"

#~ msgid "on blog post page"
#~ msgstr "blog 页面"

#~ msgid "on portfolio project page"
#~ msgstr "项目页面"

#~ msgid "Search form in the top line"
#~ msgstr "顶线搜索表单"

#~ msgid "Show search form"
#~ msgstr "显示搜索表单"

#~ msgid "Show author info in posts"
#~ msgstr "文章显示作者信息"

#~ msgid "Make parent menu items clickable"
#~ msgstr "父菜单项可点击"

#~ msgid "Analytics"
#~ msgstr "Analytics"

#~ msgid "Analytics code"
#~ msgstr "Analytics code"

#~ msgid "Skins"
#~ msgstr "皮肤"

#~ msgid "Select a skin"
#~ msgstr "选择皮肤"

#~ msgid "Socials"
#~ msgstr "Socials"

#~ msgid "Widget areas"
#~ msgstr "小工具区"

#~ msgid "Captcha options"
#~ msgstr "验证码选项"

#~ msgid "Enable CAPTCHA on the:"
#~ msgstr "启用验证码："

#~ msgid "do not show CAPTCHA to registered users"
#~ msgstr "注册用户不显示验证码"

#~ msgid "Arithmetic actions for CAPTCHA:"
#~ msgstr "算术运算验证码："

#~ msgid "minus (-)"
#~ msgstr "减号（ - ）"

#~ msgid "multiply (x)"
#~ msgstr "乘（X）"

#~ msgid "Difficulty for CAPTCHA:"
#~ msgstr "困难验证码："

#~ msgid "numbers"
#~ msgstr "数字"

#~ msgid "words"
#~ msgstr "文字"

#~ msgid "Tags: "
#~ msgstr "标签："

#~ msgid "Post %d of %d"
#~ msgstr "Post %d of %d"

#~ msgid "Slideshows"
#~ msgstr "幻灯片"

#~ msgid "Slideshow"
#~ msgstr "幻灯片"

#~ msgid "Add New Slideshow"
#~ msgstr "添加新幻灯片"

#~ msgid "Edit Slideshow"
#~ msgstr "编辑幻灯片"

#~ msgid "New Slideshow"
#~ msgstr "新幻灯片"

#~ msgid "View Slideshow"
#~ msgstr "显示幻灯片"

#~ msgid "No Slideshows Found"
#~ msgstr "没有找到幻灯片"

#~ msgid "No Slideshows found in Trash"
#~ msgstr "回收站为空"
